有冇人近排去咗Disney

有冇人近排去咗Disney 我想知依家係咪冇咁多大陸人 如果係嘅話我就考慮吓去

係少咁啲

小天使糖糖

無咁多大陸人
但五六日去都係排都仆街
一到下午餐廳呀遊戲都係30-50mins以上

使唔使用安心出行 定可以填紙仔